香港人有咩係唔會炒?

Iphone
演唱會飛
壽司郎飛
PS5
樓
鋪
車位
口罩消毒野
之前連廚師腸都有得炒痴撚線

condom

我仲記得岩岩爆肺炎個陣, 有藥房賣$6X一副護目鏡 痴撚線

壽師郎飛都炒真係cls
根本壽司郎個apps都廢，冇一日係唔full

劣根
好聽就獅子山精神
投機
真話就賤種人血

每個人同每樣野都有一個價
細個已經聽過人講

如果人做到合法商品 都一定有人炒起佢

港紙算唔算？

冇
因為都係流緊中國人既血

糞便

冇得炒喇掛？屎都炒得起真係冇本生利

骨位

d 銀行出個d 紀念鈔未又係拎來炒

楊千嬅演唱會飛

蝕既咪唔會炒

職位 只會做爛市

咩冇本生利
都要食野先有屎痾架

Android電話

行政長官

老細

唔會炒

高質

同感
樓下租個單車位都有人炒
Cls原本供不應求，最後變要同黃牛租
擺架單車喺屋企好過

咁進出口公司,代理商,賣外國貨既公司
10蚊買外國貨,再20蚊賣出去又算唔算炒?

呢啲已經算小野喇，我返緊Foodpanda，有人連Foodpanda返工啲更都拎黎炒 痴撚線架